政總記者會live

push

有冇人討論

Wfc

ok

句句都分化

直接等QA

冇人屌 又錄音
咪又係話示威者影響
再係咁落去 香港經濟會屢創新低

利申 無睇記者會

又重覆新聞
21世紀喇 大家每人都有smart phone
又有social media
市民係識去搵最新資訊去睇
你班撚樣出嚟係應該要提出解決方案呀on9

又支持警犬

===記者問題區===
1. 你覺得點解示威者行動會不斷升級越來越暴力?
2.有咩途徑係市民可以訴求而又無試過?

不停咁loop.

警隊無畏無懼

自己射煙入去又怪人

直接等利君雅

bingo 紙唔該.

李家超條仆街,佢每次講野都覺得佢好HEA
猶其D語氣

樓密又亂射煙

講D野同一個月前有咩分別

呢招兩傘咪有用囉

agger

咩唔關修例事,不嬲叫你撤回呀張賤忠

究竟佢想分化咩人

直接戒嚴啦... 市民出街比狗打

全部出嚟表態

想屈人亂示威

可能後悔日日有警方記者會

好悶啊...

路政條友痴利根

見到比卡超唔睇LA
佢仲衰過777, 又無實權, 樣又衰

路政署條撚屌個閪樣都好撚串

路政署
點解你整撚極d路都係爛路

真係好悶...讀書咁

咁咪停車囉，有野在路面撞埋去？

一落完雨就爛

全部照稿讀，眼神接觸都無

記者會馬拉松

路政署下話
無嘢做下話
日日1823投訴你啲爛瀝青路

等收工一路聽

越聽越眼訓

好悶. 如果聽日記者寫依d, 一定無人睇

good question

01咁爆ge

01

人民鬥警察, 仲識唔識得管治?

咩報社 問得幾好

人民鬥人民

仲諗住用返雨革個招，根本依間政府仲唔明自己衰乜

hk01

控制下屬 宗仔:

人民鬥人民 警察鬥警察

問問題又幾好睇

問得好呀正呀喂

問得幾好喎

記者今日mvp

個記者問得幾好,但點解口窒窒

記者

問左乜?

聽到好多漏風

01 都爆seed

問得好

01都問到咁顛..

呀司長 示威係自由 點解要你批準

可能第一次問 有d緊張

民居呀

支持正苦日日搞
日日火上加油

堵路係暴力活動.....

又遊花園

聽緊 又係咁講 推哂落示威者到 咩都係示威錯

警隊=法律

警隊係代表法律？

01尋晚荃灣俾白衫打 , 好彩及時有另一網媒記者趕到影住先無事

答非所問

張建宗：警隊代表法律

我屋企樓下黎架 點樣唔落去呀司長

不批反對通知點解唔批習會自由?

我都聽到

警隊就係法律

違憲

記者界戰神利君雅 唔知係唔係到呢

1.司長話叫市民避開示威區,但係示威行為已經周街都有,想問點避?
2.宗仔道歉被班狗匿名屌,問佢有咩睇法?
3.問比卡超依家係咪控制唔到班狗?

警署代表法律
咁法院係用黎做乜?

警隊就係法律

推

on9 執法代表法律

咁法官要黎做咩

問左啲咩，冇睇

警隊代表法律.................

誠實豆沙包

香港軍國 建宗建國

雅雅唔搞病人啦

去完警總未必回得切

放大佢

你係人地樓下射彈 人地點樣返屋企呀

盡量遠離，吊你，起屋企樓下放點遠離！？on9 你不如話戒嚴

希望佢趕得切過去

其實01新聞真心一向唔係差

警察就是法律
病左講真話？

新都城對面就狗屋 可以點避

佢想恐嚇街坊

Bingo紙啊屌

都冇人信你班狗啦
又監你老母會

立場ZOOM到咁近

宗仔勁呀, 推D黑警去死

小學生朗誦

食左誠實豆沙包

大頭

佢叫市民遠離示威區
記者咪話好多市民住係示威區喎

跟住又話經過721之後對警隊不信任之類

多謝政務司誠實咁講出依家係軍政府統治

警署代表法律
by 張建宗

監你老母警咩

on撚99 你琴日扔埋TG係黃大仙集會地方呀 我點柒避呀?

根本宜家打個乞痴都係暴力

而家係唔撚信你監狗會呀

呃who

最重點: 2個月過去政府係咪仲未知道市民要乜

宗仔係咪個頭近
口疾疾咁

推爆佢 搵人開po 推

有資料冇號碼點查

又要大頭了

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

唔好自欺欺人啦 屌你老母
審視 審完又點? 自己告自己?

今日未電

李家超個樣真係

睇清楚佢個頭

完全徹
底地停止咗

屌

準備大頭相

今日咁多記者會

已經講得順過d狗

咁樣不如刪撚哂佢啦

完完全全徹底地停止左, 死都唔講撤回

宗仔講緊真心話

牙宗我知你地唔再搞逃犯條例呀 但係我想聽你口講撤回2個字炸 係你文盲定係林奠智障?

仲諗住呢鋪政府玩文宣播片我地仆街鳥, 點知佢地搞左鑊泡出黎

即係認無撤回

其實依d記招只會加強市民對政府無能的印象
唔好以為d人會blame落示威度.
(反正藍絲咩示威都反對架啦)

宗叔好長氣

呀司長 你自己人查自己人 把撚咩 查到有狗犯法係咪警隊告警員呀

立場幫佢影車頭相

蠢撚到呢

我覺得佢爭d爆咗「撤回」
唯有講徹底

一開始冇暴力傾唔到.
而家又傾唔到.
咁點先傾到?

比廢老睇唔係比連登仔睇

好撚眼瞓呀............

記者會主旨，千錯萬錯都係示威市民錯

雖然都係遊花園
但係宗仔講野真係成個政府入面最順耳

比卡超

點解要包容班狗?

今日咁撚多記者會?

比卡超hea到

仲廢過黑警果個

李家超講乜

咪撚比李家超講啦屌你老母
見到佢個閪樣未撚柒醒狗樣就火

牙宗好似係成個政府唯一講人話

警隊做野有偏差要包容? 我屌你老母啦

而家我驚警隊多個過黑社會喎， 仲話重要

使撚你班狗去處理

好催眠

李家超頭

721件事過去唔好提..要向前望

我唔係要句號啊
我係要最後一段
你個句號肯撚定會有下一段繼續

佢好似好唔掂咁

聽到我: ???

示威係廣泛性，咁你有無反省吓

又係咁SPIN返晒俾我地

比卡超個樣真係超搏打

咁咪再chur爆條廢老囉

我覺得再磨落去遲早有狗官俾人伏

想熄機了

係咁講得來不易，係要說服微黃嘅人，引返佢地去中立，點算？

家超心理學

人群聚集都唔撚比 今年係咪冇年宵？

張建宗啊師兄

其實李家超係咪詹瑞文扮?

鳩噏

點解我唔明比卡超講緊乜

人群心理學

心理學

咁D狗係咪都係因為咁而癡撚哂線?

係你 d 狗亂咁拉人先有咁多街坊出嚟, 然後你再用暴力, 催淚彈對街坊

Diu你老母，講到係示威搞到咁撚多問題
仆街啦，你班廢柴官存在就係問題所在DLLM

又係度講廢話

屌佢
竟然爆左個公開的秘密

文宣/長輩圖組再次麻煩你地

你不如話尋日太陽東邊升起

問非所答 人地問示威區就住宅 仲點可以返屋企

你條友就遊花園 兜兜下又叫人最好返屋企

唉！密密進攻緊啦！

有無咩新野懶人包, 都係嘅錄音機就唔使覆了

果一刻之前發生咩事

屌柒左添佢講緊野

好事黎，繼續刺激市民

心理學常識

個嘴掉轉咗?

個心理學係咪姐係話警隊一個人失控就全隊失控

淨係話示威有咩問題 又唔問下自己到底有咩問題 令到有咁多示威發生....

佢講廢話真係好叻

食咗誠實豆沙包

Set低部機 出去食支煙打鋪機等q&a先返黎喇記者們

原來人群心理學所以啲狗係咁打人

成日監警會 講撚左個幾月 無no.無委任證 監你老母咩

Diu你，壓力定就要人包容你
示威者都壓力好大
包容下佢地偏差行為啦
你老母

叫人自己小心 警方打鳩係你自己問題

警方唔識睇情況用tear gas?
反黎怪示威者去民居???

叫人向前看
而加係政府黑警長期以黎做左好多仆街野呀！叫人當無事發生呀！？？

盲腸

張建宗你係咪病到懞撚咗
唔好搞咁多嘢得唔得呀
積吓陰德啦

機已熄 見到比卡超反晒胃

李家超講撚左好多句，但我一句都聽唔明

佢其實都唔駛理人地問乜
有keyword 就講返同一堆野loop

咪政府破壞緊，佢地推左逃犯條例，香港會點？

唔想聽錄音機
等緊Q&A
10幾分鐘前係比卡超
點解而家仲未講完

聽唔撚明.....

屌佢老母呢條撚屌講野真係聽到好撚火滾
不論內容or聲線表達方式都好嬲屌

條友好撚廢講野
真係唔信佢係警隊行動之星？

搵利君雅屌７佢喇

記咩者會, 講多錯多

傳媒聯絡隊全力協助記者朋友..
心諗記你老母單野

而家咪Q&A

快啦

政府煽風點火記者會

總之睇諒警方
打錯你就睇諒下啦

自膠

冇號碼點投訴?

一啲重點都搵唔到

講左咁耐=無講過野

見到李家超真係要寫個服字比佢
聽聽下真係連問題都唔記得

支持警察

完全唔知佢up乜 真正9upper

呢班庸官又助攻

記者們唔好留力呀！

講得咁撚慢都可以講到九唔搭八

就算趕到返黎都應該唔比佢入場

家超1999

唔係咁易學 講咁耐 冇重點全部廢話

盡量盡量盡量 而家所謂盡量姐係唔洗

成日話 監警會 我監你老母

屌 係咪已經無人想再聽佢廢up

外國商會咪講左會撤資，咁佢地唔係破壞緊香港？

警隊受針對性襲擊 面對咁多壓力之下希望大家體諒

支持警察
係咪嗰9慢人

係唔係講果9慢人

廢話連篇

其實我唔撚明 警犬出黎打工 大壓力 比人針對 就要人體諒？
第一日出黎做野？

李家超你收聲啦 你知唔知人哋問咩啊 9係度up

PIKA, PIKA, PIKAPIKA

幾十慢人支持警隊

好悶

李家超個樣真係極討厭，人又廢講嘢又廢，收皮好無

.............好眼瞓呀

係到諗可以點講

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

On9 要體諒警察？
咁就可以目無法紀？
咁邊個體諒示威者？

其實冇咩好睇，黎黎去去都係講個D野架啦

聽到訓著了

聽李家超講野好撚辛苦

東方嚟料

返去訓覺啦你比卡超

有D人會去警署表示支持

屌你老味笑死人

閱讀理解：全港針對警察係市民既錯

大家都唔默許警方暴力

東方

比佢提一提 警察咁接受大筆捐贈有冇問題

政府表示:唔需要傾

點解無人問監警會 有咩進度

李家超up緊中文?

個個迴避問題， 自說自話，咁要個問答環節做咩
要個壓軸講話環節算啦

比卡超：總之你地就要包容體諒警隊啦屌你，我點撚樣都係支持佢地嘅，吹咩

全港最大嘅方丈報已經上線啦

岩呀 800粒點避呀 你老母

高官水準

問佢徐步高案點睇

隻隻字都明 成段一齊聽就會唔明

PIKA, PIKA, PIKAPIKA, PIKACHU

遊花園遊到2046

熄左 百分報問左咩

可能見我地又開

得罪方丈仲想走

反了反了

反了反了 oncc

呢個記者會勝在有李家超
豬隊友

淨係記得有條肥閪攞橙去警總拜山

係咪Skip左班差佬投訴張建宗果題

/ \
- -
__

李家超個樣

宗仔：唔好搞鳩我啦

差大公文匯未出黎追擊

前線記者好多都係黃底，比D掌聲佢地

連自己D狗既牌都控制唔到佢帶返,
重叫人跟機制投訴
出信屌鳩你就話向前看,扮無發生過
咁5大訴求其一, 必不追究反送中抗爭者 唔見你做?

到底比卡超係咪take左野 ？

巧驚驚唷！

乜撚野再唔殺用TG 呀

頭先聽唔到
想問下
張建宗點回應 警察話同佢誓不兩立果個問題

黑旗舉半秒就射 避你老母咩

又唔知spin去邊度

舉旗先射?講笑呀嘛?

張唔係警方答唔到，屌你老母

你係人地老細，淨出糧唔洗管d細？

白粉真係好撚小氣

答左話開左會而家無野

今日已經有5個記者會 記者好慘
最近日日唔係陪我地抗爭就係去記者會

1) 叫d市民去邊避
2) 狗煙放題是否以暴制暴

又問非所答

又拆唔到721元朗

sleeping

警察襲擊人又唔講

800粒TG, 就算係屋企都會食到, 根本避唔到
所以推香港到咁危險的地步到底係政府/警/示威者?

聽到想打撚爆個MON DKLM
顛倒是非 指鹿為馬 仲可以大條道理 好撚自然咁講出嚟先好嘢

開夠記招未?浪費時間

點解全灣咁快到元朗咁慢

宗仔愈講啲頭髮愈少

宗仔割蓆

警警警方

又交個波比9upper

東方記者都好波

百分報又要展開一場狙擊行動

我諗佢真係唔洗聽問題都可以9up十分鐘

有答,話有同班員佐級交流,叫大家叫前望.

元朗單野真係拆唔到

東方朋友

其實係咪講緊67暴動

唔係專家就咪撚答喇
個保安局局長喺你隔離啊

熟悉背書

已經唔係黃唔黃底既問題啦 D警犬咁撚樣 佛都有火啦

/ \
三
- -
___

多謝東方朋友

屌，李家超好撚on9

乜野記者會啫，其實都係要出黎讀篇野俾CCTVB洗腦同分化之嘛。難為其他記者浪費時間響度。

東方：企撚開啲啦朋友

聽到費撚時聽

又loop

好撚辛苦唔撚知佢地講乜鳩

有幾弱智先再係咁spin落暴力度

冇答

比卡超真係唔識中文???????

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

又答到off晒topic

即係冇答
以下犯上喎
警例有寫唔得架喎
仲有其實警察要中立架喎

三
/ \
- -
—

答非所問
記者們要好似利君雅咁針死佢地

屌你都兜唔到啦

星期六晚黑警咪主動去黃大仙開拖

同頭先份稿一樣

比卡超on9㗎喎

警方唔會主動選擇去邊到地方執法
文宣~

其實我分唔到比卡超同何妖

點解無啦啦講裝備.........??

民間記者會嗰3位巴絲打仲答得好過依班所謂高官同埋死黑警

好似冇答到
成日愈講愈遠
長篇大論

好煩，悶過返學上堂，我瞓陣先

而家係連前線記者都比班狗射彈，打，用粗口鬧，唔嬲先奇啦，
係CCTVB坐係冷氣房咁撚仆街既姐

反正

完全唔知李家超做乜9

裝備係似 但人地唔係過份咁用

裝備似但人地唔會用

佢講野9唔搭8 冇答過既

同頭先聽到既野一樣既真係背稿咁背

唔好問佢啦

雅雅會唔會去撚下比卡超 真係好垃圾

成日好似未瞓醒咁

佢up 乜鳩呀...

催淚彈過期點解冇人問

咩國家咁把炮啊

真係辛苦晒記者朋友 日日都走咁多場

強迫症人士表示

裝備同外國既一樣但外國用既武力更大

外國會用過期tear gas咩

屌依家係話示威者係果度先放民居
80%時間條街都無人

其實記者應該帶埋外國落嚟
問吓點睇國際組織屌柒警察用過份暴力

佢意思叫香港 示威者學外國示威者

都冇答 點解全灣咁快到

佢真係未瞓醒

真係好撚勁, 係好似聽左佢講好多野, 但你唔知邊個係重點

比超卡根本自己都唔知自己講緊乜

聽佢哋講嘢完全冇重點 講嘢又慢 完全冇重點

過期催淚彈呀

點解佢答得咁慢都可以講到1999

化武=大規模

比卡超又叫我地參考外國既抗爭模式

催淚彈呀 你班仆街用槍射架

1999

咪撚戇鳩

係仲瞓緊

佢係咪講緊警隊

條條問題答案一樣

依d咪政客

可唔可以問下政府會唔會檢討警方對民居放催淚彈哩樣野
連bb都食到啊 屌你

又係到同咩國際比
咁香港既抗爭手法比起好多國家都斯文得多啦

呢條垃圾真係唔撚知佢up乜9

將啲名叫番做啲化學物正名就當係化武

好似岩岩起身就黎開記者會咁

屌你老味 李家超不論個樣同把聲都好似訓唔撚醒咁
搞到我都好撚眼訓

警隊都有暴力傾向

向空地射催淚彈 咁算啦行動

混集咗有暴力傾向既狗？

其實點做到
講左咁多野可以好似無講過咁
我識中文,佢識中文,就係聽唔明佢講咩

外國外國，如果外國模式你成個政府冧咗啦

屌你見到你條撚樣講野
係人都有暴力傾向啦

條友真係9upper

問左

係人都知邊個暴力傾向啦屌

係咁分化勇武同和理非

混入咗黑警囉
搵人播黑警換黑衫條片俾佢睇啦

講完都唔知講撚左D咩

講到你班狗唔會感染其他狗

真心覺得佢好厲害

混入左一啲暴力傾向既人

係咪講緊黑警換黑衫呀?

咁你地又剪條片出嚟斷章取義？

暴力傾向=狗隻

唔討論 因為拆唔到

嘩原來狗有評估過使用既武力程度架?

又唔討論
根本拆唔到

廢到連聽問題都唔識
都唔知答乜9

向空地射催淚彈 咁算咩行動

diu 又唔答721

聽比卡超講野聽到唔記得左條問題

如果二百萬人上街都倒左台啦

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

痴利根

返學都冇咁悶

問左咩

元朗事件 射返去狗記者會

唔好比人地記者會影響
Tvb唔播民間記者會
大家要響街站播
要比唔太識上網既淺藍深藍睇

痴線 咁過期催淚彈呢？係合理正確嘅手法

身有屎？

點解佢個樣咁似何妖

唔撚答喎

人群入面咪混雜左你地啲黑警囉

李家超

答非所問
拉撚到去外國
完全冇point
9upper

講快小小啦屌🖕

一個正常思考清晰既人
係好撚難先做到將腦入面既野講出黎咁唔清晰冇條理

dllm 比家超係想我地割蓆啫 我話你知核彈都唔割啊dllm

細路仔同老師解釋咁
香港驚慌食屎咋
外國驚慌食屎飲尿呀
所以香港驚慌食屎已經好撚好

/ 三 \
(-)-(-)
___

:唔想答就可以唔答呀？

係咪兄弟

投訴你老母呀 又無no剩
監警會監警會 食屎啦

唔知佢講乜9

講到明唔答

係咁強調監警會係「獨立」

正常聽個答案會大概估到個問題問乜
但係呢d記者會係咩問題都係同一堆答案

好悶呀..... 又唔知講緊啲咩

個李家超仲咁串

剩係見佢擺官威

完全無重點，講野又慢，晒時間

標普：除非示威活動維持一兩年否則香港評級不變
06.08.2019 12:06
標普亞太主權評級資深董事陳錦榮指，近日香港示威活動或有可能影響零售及消費者信心，但全球經濟放緩才是香港經濟放緩的最大因素，又指暫未見示威活動嚴重打擊經濟，不會因近日社會事件及經濟放緩而立刻重估評級，重申香港主權信用評級為「AAA」，信用風險值亦十分穩定。他指，除非示威活動及政府施政困境維持一至兩年，否則不會考慮改變香港評級。

他又認為，若香港不能再維持「一國兩制」，就會重估香港評級，他指，香港擁有與中國不一樣的獨立司法制度、貨幣、及財政政策，多年來為中國帶來眾多優勢，更是中國對外開放的窗口，因此相信一國兩制暫未受影響。

他又認為，中國派解放軍介入香港事務機會不大，又指，難以評論派放解介入，是否等如中國撤銷香港「一國兩制」，因為基本法有針對解放軍來港機制，相信即使解放軍介入，只是反映中國希望守護「一國兩制」中的「一國」。
係因為無一國兩制啊

可唔可以幫手推呢段做文宣

痴撚線
佢地下邊d人做錯
唔問責唔comment唔負責任
仲要踢⚽去第三方調查

諗咁耐冇咩重點

話有需要就放

都話無number啦屌你點投訴呀

張建宗係咁咳

又監警會李家超個位真係好撚好做 同一份稿講2個月

要求加前線記者人工
班老總減薪啦

老實講 我聽一日都覺得好煩好洗腦 其實真係幾難拆 d中立一定俾佢洗到腦 係咁講到香港有幾好有幾好 再反之然後而家唔係 d中立甚至淺黃一定會動搖

咪撚問比家超啦，真係哂時間

佢d停頓位好撚屈, 一停你就唔記得晒佢前面up過乜

監警會特別小組會搵不同人士提供口供/資料

nowTV

係咪有重病

肥宗係咁咳 , 屌你

我終於明點解開兩個記者招待會但內容一樣 啦， 佢要選擇性播放 唔比利君雅出現
一定係除非唔係

訓著喇屌你老母

我會相信
我會相信
我會相信.....

不管你信不信
反正我是信了？ ？ ？ ？

On99比卡超

屌聽黎晒我時間

肥宗

係咁咳

可能暗示黎 摩斯密碼

所有問題都有調查 所有問題都唔適合討論

800TG

點解唔問過期催淚彈...

咳撚完未 病就咪出黎啦 病大撚哂?

好似
咁停
我
聽到
想死

黑警出身，係咁上下

佢講野成個樹懶咁...

好煩 成日你相信乜乜乜
唔係你政府相信就得 要大眾相信至得 廢物

問班狗對空氣放TG

除暴高

點解記者個咪仲大聲過班官

牙宗

張建宗好似好撚辛苦咁

建宗

又冇關係？

佢就黎唔掂喇

記者問得幾好都無用
佢地都係9答

聲都變埋

點解張建宗講嘢咁lur係咪嗰頭近

皇天擊殺佢啦

快d去醫院電下啦

支持立場新聞，開住live ,但滅聲，浪費時間聽佢地讀舊稿。

對面keep住望留言，等記者們 Q&A

仆街木鄭明知張建宗岩岩係醫院出黎仲推佢出比人Jer

佢一定諗緊計將黃絲暴徒好似步步高咁合法殺害

讀稿

我尋日見到疑似張司長喺黃大仙同我哋一齊衝 佢食咗好多TG

張建宗個樣好辛苦
好似就黎吐血

又重複果幾個重點🙄

我屌你咩 你唔好再repeat好冇呀

張司長唔係好掂

又賴

咳撚完未啊

又重覆

講太慢又廢 講完唔會記得佢重點係乜嘢 語言專家 好犀利

宗仔不行了

建宗係咪真係生Cancer

今日day 1話咋比卡超，你老細叫你地日日出黎呀，俾啲咁嘅表現人睇羞唔羞家

比卡超loop夠未

比卡超又重覆啦 麻煩等幾分鐘啦

又係同一埋野

咳夠未

無限loop

射個波到示威者到

聽到好眼訓
問佢過期催淚彈未

又係佢dklm

又賴示範者

宗伯係唔係鋪緊路借病提早退休 之前又話要做手術 而家又係咁咳

屌你老味李三藏

睇到好眼訓

睇到好撚燥 好撚環保 幾頁稿可以用成世 萬能KEY

痴撚線 比加超絕對係錄音機既極致

廢up大師

個記者講左無人, 係空地放TG 喎......
佢文不到題.....

RTHK

佢講野好有摧眠作用...

唔用最低武力聽訓1999

要死死埋一邊死啦屌

下空地射呢

到*

張建宗係咪就嚟唔得

集結地方唔係警方選擇，而係群眾決定
出黎示威唔係群眾決定，而係政府迫出黎架，屌你老味

再者不停講所有狗做既野都係因為示威者既行動要做 令呢d人覺得狗真係好慘 就會合理化狗既行為今次好撚麻煩呀屌

吓 答咗對空氣射喇

又係錄音機

佢係咪無應過對空氣放TG?

究竟個比加超講緊咩🌝我個個字都明，就係唔明佢講緊咩

快啲問過期催淚彈

可能佢都食咗過期tear gas

聽聽下，訓著在講野好催眠

800粒TG,重有高位開槍,拎支棍亂武係最低武力?

RTHK好似問緊過期煙？

不停重覆睇長遠 唔係果一刻

唔係, 都係問緊對民居放TG
同埋ICAC係咪真係做緊對元朗既調查

示威係咁廣範性，即係係廣範意見，咁點解點都唔接受五大訴求或起碼接受一d先，傾deal完全甜頭都唔比人點叫人收手？係唔係政府對市民無信，市民對政府亦都無信。你依家係咁開記者會係唔係分化市民化分意見，係你地政府唯一嘅解決方法？

無 都係重覆問tg影響普通局民

4點警察個記者會都好過政府，根本催眠

唔記得咗 集中唔到

用 催淚彈係你地選擇
你用武力打 100個示威者就一百個人
但你用催淚煙彈打一百個示威者 就會連累埋身邊住戶， 即係警方使用傷害性最高方法 解決問題

咁佢真係病你又唔怪得佢既

d無腦既人唔會咁諗架屌 仲要講到政府已經讓左步 d人一定動搖

好Q悶
有冇新野答

好撚悶同沈⋯錄錄錄

悶過上堂

politically唔得,legally得?

交足戲 隨時問責下台

痴撚線 一日四個記者會

Example

好似4點警犬記招咁講，大家都知一陣個記招會講啲咩架啦

唔睇都估到啦
而家係睇記者屌軍政府嘅姐

“丐幫有幾多兄弟唔係由我決定，係由你決定”

警犬記者會好睇啲

張建宗英文好過中文咁多既

乜野叫唔怪得佢 下下入哂咪 點聽呀大佬

其實個政府係咪仲覺得成件事淨係想佢撤回條送中條例

比家超既英文究境會係點呢

快啲搵鄺神黎屌比卡超啦
局長你唔好讀你份稿啦

狗官食住上同DQ 想過例一樣

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

return to mother CLS

nigga超一開聲我就想瞓

咁去你屋企示威的唔得

十八區街坊都屌狗，都係廣範意見。快撚啲解散黑狗啦。

其他嗰三個

嘩仆街李加超講英文仲慢過中文

要一個掩蓋一個 等大家失焦

啲記者好唔給力

講得咁鬼慢

講英文仲慢過中文

嘩 屌你老母 講英文都兩個字停一下 好撚難頂

其實出黎做乜柒
你都唔撚夠膽再讉責嫁啦

屌你 比卡超中英文都講到1999咁好辛苦呀

溫家寶都講得快過佢

算撚算啦比卡超，記者問你咩問題都係講果句，中英一撚樣

頂唔順呀......

可唔可以講快啲 真係聽到好悶

講英文慢到。。。。好眼瞓

次次都係佢講

好眼訓呀仆街

啲狗屋唔好起係民居咪得 反正要成個鐘先到現場

完全專心唔到 有冇人知佢講緊咩

搵佢黎拖時間 答多一兩題就夠鐘鬆人

比卡超講英文仲撚衰
加埋佢隻死魚眼真係想打鑊佢

英文都係照講份死人稿

李家超好癲
講一大堆好似好有內容既野
但係完全無回應過

點做到

全面學習中共同志讀稿速度 比狗超好大野心

老實中立個班都討厭政府倒模式答案，中立班友根本唔會留意依d記者會，難聽d講某d中立活係平行世界，繼續去吃喝玩樂 打卡，唔同以前依d記者會，現在只係令班藍絲更深藍去

淺黃動搖？tvb加下臭過坑渠水，除左藍絲老人家先睇，現在淺黃都識得去搵唔同媒體去睇，網上更加多唔同既片 相 ，去証明政府同警察行為既腐敗

我唔信淺黃會因依d 倒模答案記者會 咁易會洗到佢地腦

中文translate英文當答咗

講完未呀 真係冇人明你講咩呀比卡超

份稿係咪有多國語言翻譯

我求下你唔好比李家超講野啦, 真係頂唔順啦

記者們辛苦了
又悶又眼訓又無重點又無料到

大學present難唔到佢
一頁slide講十分鐘

黑警係人民公敵！

屌你，英文又係講同一啲野

光頭宗回應道歉事件

話要向前看

有無人明佢講咩

諗起毛宇新

你老母 中譯英就當答咗 算撚數

所以佢咪可以坐到依個位囉

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

師傅 我個頭好痛啊

李家超話喺民居放催淚彈影響到市民，係因為示威者喺嗰度集結...
咁都想將個波射比前線？？？

佢又loop啦

係英國做官咁回應
一定俾人vote out左好耐

應該要介嚴！晤洗旡辜街坊食摧淚煙！行落街又話非法集結！又要查身份証！同D狗拗2句俾佢打！重被控告襲警！其實警方應每出防暴隊或警員帶上防暴裝備時！就將該區介嚴！

佢開聲講野好似卡式帶咁,甩甩CUTCUT,好撚難集中....

講得好慢

唔係講笑
真係瞓著

去哂狗記招

悟空 你乖啦

on9 差啲訓著

俾佢答多幾條問題 個記者會就回 你老母熜鳩佢咪啦

記者訓咗

有冇人記得條問題問咩

Icac仲存在？

仆街講野又慢 又無高低 我屌你個老尾 真係訓著

又SCMP

好癲 我聽到我都可以講一樣既野

比卡超一條問題可以用十分鐘答

有比卡超既記者會應該要係上午4點開咁就冇人失眠

佢講講下講到連肥宗個病都穩定埋

正式宣布：逢星期一是罷買日

好撚煩呀 師父

轉頭咪可以話夠鐘走人,哂時間

全部係廢話
好煩

SCMP 作反?!

邊個嘔胃氣?

上次訓醒咁啱柒婆有記者會
然後聽聽吓佢9up又訓著咗

有冇記者串尻佢，不如你唔好出黎，每次搵人拎部錄音機黎

又要體諒又要理解 講到班狗好似做義工無糧出咁 OT到有8萬啊！！！平時得2萬幾咋diu

屌 李三藏

我好贊成呢個諗法 但你要明白好多人只睇無線 佢地只會俾越來越俾政府洗腦成功 而開始反對我地 就好似雨革後期咁 用翻你呢個比喻 丐幫既行動始終係會影響到其他人既生活 開頭其他人可能會可憐丐幫好慘 但到後尾就覺得厭惡 甚至支持政府去打擊丐幫

Professionally=專業刺客

又係話佢地都係人
但佢地有人工收，佢地係公僕
係咪比市民鬧，壓力大
就可以咁樣對返記者同市民？

如果所謂職業都可以用你依個理由，咁就好玩啦

呢條問得唔錯

Fake news 來的
佢地最多OT120個鐘
姐係約雙糧

呢句好中

政府開明，政策得宜，安居樂業，自然天下太平

你唔暴力我咪唔打你囉 你唔打我咪唔暴力囉

佢係咪睇得太多張家輝

李家超真係好撚廢 講黎講去都係果樣野

Stop it. Get some help.

restore order and law無限loop

聽記者問問題就夠

同大陸睇齊！一個公安隊長重有面過法官！咁發展落去一哥如覺比卡超講嘢有問題！可能會屌到開巷！

淨係識得叫人停止暴力，停止抗爭
咁你咪回應訴求囉

你依家係解決提出問題嘅人，而唔係解決問題

有畫面既

咁都有4萬

咁係咪代表你地成班政府官員係抗爭停止之前凈係會出黎開記者會，其他乜都唔會做？

宜家狂放催淚彈 係因為快閃集結
宜家你比人用棍打 係因為你走得慢
宜家起行人路影d狗相比人撞 係因為你阻差辦公

talk to each other more

屌 悶撚過聽書

係

Law what 7 警察通例都唔洗跟 law enforcers 唔跟law點解市民要obey

立場新聞

李家起：Er....Er....Er....Er....Er....Er....Er....Er....

立場新聞 林彥邦都唔識

李加超講野講到好似漏精咁做乜撚
冇神冇氣又要整埋哂d唔知為乜嘅空檔位你估考listening咩

立場

立場哥哥

邦仔

邦邦

屌唔好俾比卡超講野啦,就訓著啦

邦爺

醒咗啲

把聲

林彥邦

最尾勁....

邦邦把聲真係好好聽

facking great

政府不斷分化

警隊冇選擇收皮啦

我地幾多個人出嚟行你都唔理呀嘛
係咪真係咁難明呀

行過幾次
但係當你冇到

和平理性你地老闆唔聽喎

立場問得好 !

體乜撚諒呀?
出足糧之餘仲有OT錢架DKLM

張建宗岩岩係唔係同意左係有過百萬人上街遊行?

係呀有和平表達訴求呀 但係你哋照二讀

黑制

成個記者會聽得好辛苦

了解又唔改善有乜用

岩岩佢話一百萬人 或 以上
行過幾次
終於認左有百萬人

司長都同意百萬遊行左幾次喎
擺明唔信警察公布嘅數字

又向前看
而加個結都未解點向前

記者會係政府單方面向公眾發佈消息
咁就叫溝通交流

對黑社會講囉

聽聽下瞌著左瞌埋右

咁樣叫溝通

向前看之後又追究到底

司長話曾經有一百萬人上街 狗狗唔係話得30萬人咋咩

屌你李家超講第4次 警方放催淚彈個地方係由示威者集結既地方黎決定

比你哋問問題 但係唔會回答你哋啲問題

你好討厭自己媽媽？

又要出信啦…出幾多封先夠

使用暴力果個咪你班狗囉

拿拿聲問比卡超做乜咁多警犬集結 係咪開大片

屌你比卡超答問題就咪撚郁身郁勢啦

總之政府都係覺得係我地市民搞事先

四條問題同一個答案

佢話有一個人暴力先 咪臭係你班黑警囉

又冇答問題

依法辦事=除示威者條under?

.......

人地問佢地做乜可以出信屌政務司
有冇違例

deadair 扣分

係咪答錯野？

講野一舊舊真係

邊個主動行駛權力暴力?
示威者暴力係被動

問yes no question, 可以答一串廢話

員佐級>李家超

幾時變左我地暴力先

諗緊唔知點講

呢個好難答

中立唔係問緊執法中立呀屌你老母

真係吹鳩漲
係唔答你呀 吹啤咩

員佐級軍政府

屌你瞓撚著咗 比卡超講完未

未瞓醒

李家超真係好癲
好似一個啪左野既人
今日政府mvp

依法辦事＋警隊等於法律＝警隊大撚晒

發生咗啲咩事

兩件事黎
你講緊既係私人地方

呢個守門員好利害

成個記招完全唔知做乜,冇句野入到腦

跟本答唔到

聽完

開頭有講野

都唔知佢答乜鳩

警察代表法律

痴撚線，問緊你警察屌尻政務司司長有冇犯規喎
答緊乜春呀

一條問題都答唔到

警隊唔理乜法律團體和官員都可以屌 因為係維持法律